覺唔覺四季煲仔飯真係比人吹大左好多?

等位：八點左右去到門口，條龍長撚到仆街
令我等二人不禁萌生退意，作食隔壁檔口打算
但稍作觀察發現條龍都去得好快，大約三十人排隊，等左二十分鐘左右就到
差唔多排到你個陣就會比餐牌你叫你落單，難怪條龍去得咁快
環境：差撚到仆街，Ｄ位好撚窄，個場本身都大，但係放左勁多凳，都係個句，難怪條龍去得咁快，基本上都係要答台，樓主一男一女食都係岩岩夠位坐，兩個肥仔去既話就祝你好運，基本上無私隱可言，連隔離台保險狗係到ＳＥＬＬ野都聽撚到晒
服務：Ｍ記級數
食物：叫左兩個煲仔飯，鳳爪排骨同滑雞
排骨好撚多骨，接近無肉，鳳爪得一隻爪屌你老母，當我狗呀？
滑雞臘腸不過不失，但唔值排隊同名氣，番去樓下食盅頭飯二十蚊個同佢差唔多ＬＶ
頂盡大快活級數，每個飯６５蚊，另加４６蚊兩塊蠔餅，蠔餅都幾好食，可以再屌

結語：一個大話多人講就可能會變真，就好似真係有人當謝霆鋒做廚師咁，間野咁撚樣都可以出名，唔撚係掛，４０蚊都要諗諗，屌你老母

啲餸幾好食，飯就一時時，但依家真係好撚貴，大概7，8年前23蚊雙拼

依家不了

去開興記，好少去一間唔係連鎖嘅餐廳咁多次

貴左好多
睇住佢廿幾，四十幾，
早排行過「嘩，唔撚係呀，六十幾」

大陸人先食

四季同興記都係垃圾
廣州d煲仔飯好食好多

環境惡劣 overprice 野食一般

大快活肉餅煲仔飯我覺得其實ok

垃圾黎

邊度煲仔飯好食？

西環坤記屌唔屌得過？

十年前又平又好食

識食一定食坤記
白鱔煲仔飯

四季比狗食
次次行過都指住條隊黎笑

個人意見覺得西九food court果間平平地又唔錯

四季坐係溫室食乜撚煲仔飯
緊係坐街邊開支啤酒最爽

吹大左啦

幾年前 食過1次
環境好差，迫，坐得唔舒服
食物我覺得麻麻 記得份量唔多 總之唔會飽
印象中蠔餅係Ok

呢間野 食完一次就無下次
食一次當吹水話題

完全係以前唔知點解出名(可能以前真係好食)
>多人食>更出名>更多人食的Circle

真心介紹紹華小廚 係筲箕灣
我住新界都會突登搭車入去食

加撚到6x
拍拖果陣同老婆去先廿幾

好撚多遊客/團食

再加20 都塞滿人

不嬲以前係出名'平'唔係出名好食

興記都係垃圾

講好食，好景對面有好似叫好好味之類咁ge名

試過屌佢
一打開得幾粒肉
不過果陣廿幾蚊算鳩數
依家咁嘅價錢
使撚食佢咩

香港人食野係睇邊度俾人吹奏就去食㗎啦
服務質素都係其次